有公屋既地方就有罪案

好似秀茂坪呢個地方
琴日已經出左個公屋仔殺人
不GOOGLE就知果邊D屋村幾多罪案發生
早幾個月仲好多強姦犯係果度出黎搵食 （ 已被LAN線處決）
黃大仙，天水圍，將軍澳 呢D地方都係
大家要小心D
所講臭坑出臭草
班公屋仔冇人性

巴打好波

巴打仍需努力

住得公屋既多數都有精神問題
等睇有公屋仔衝出黎講出便有幾層樓收租有幾架車有鋪位但仲住緊公屋

個個住公屋 唔通個個都住公屋咩

駁唔到

屌你老母公屋仔自己打飛機就算

學乜人溝女？溝唔到就殺死人

公屋仔靜雞雞留低負皮

秀茂坪唔知點解一向都係咁雜
到今日都係
最轟動係燒x案

多公屋仔就特別多罪案
真係覺得政府應該限制佢地既活動犯圍
咪比佢地周圍害人

直頭沒收公屋啦

公屋平又抵住
貴極都是$2000幾/月
咁真是平啊ma
實用面積又大

連登咁多公屋仔 你預呢個post都會好安靜

咁呢個世界窮閪係最多咁又無錯既